[同我入黎]去旅行買sim卡都有黃店可以懲罰！

去旅行買sim卡可以幫襯呢個深水埗鴨寮街的哥哥‼️
佢話生意唔算多，仲有藍絲搞事，一齊懲罰佢🥰
仲要戴口罩減一蚊
仲要派口罩

Push

收到，遲啲會去做野

借問聲近邊個港鐵站出口？

收到

推

推佢

咁啱就係去緊換錢同買Sim

準備去旅行買sim card

1蚊
但都會懲罰

間鋪後面既音響鋪貓貓
近西九龍中心個邊

提供埋口罩比你 再-1蚊 算係咁啦

支持黃色經濟圈

支持

留名

深水埗d檔好撚黃 有日行過大大聲播播國歌

G持但取消we7會更好

Bookmark左先🙂

咩位置

上次去佢到買完
勁好人咁介紹邊隻好用同埋性能
以後都幫襯佢買

G持

又多一間黃店加盟

年尾同出年都外遊，mark低先到時實去買

C2 出口轉右，行幾十步，左手面嘅排檔

咁啱要買卡，今晚就去幫襯

已幫襯 老闆好好人

咁啱無晒想買個張
支持唔到

已懲罰

G chi

V7

黃店sim 卡

路痴想問喺黨鐵站邊個出口

Ssp C2 轉右 左手邊排檔

收到！成日去日本，需要買！

tui